{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_045296",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=55401&adcno=3&sel_date=2023-11-07&sel_date2=2023-11-08",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "거제더27월풀스파애견동반펜션"
    },
    "text": "当ペンションは巨済島を代表する海水浴場である鶴洞モンドル海辺から歩いて3分の距離に位置しております。 客室内には快適な旅行をお楽しみいただけるジェットスパが設置されています。 周辺には風の丘があり、車では海金剛まで3分の距離です。 外徒ボタニア遊覧船までは30分かかり、フロント内には手指消毒剤を備えており、スタッフはマスクを着用して防疫を行っています。 当ペンションでは巨済パノラマケーブルカーがオープンしました。 入室は5時から可能で、退室は12時以降です。 無料Wi-Fiと駐車が可能で、全客室禁煙です。 客室内にはジェットスパと屋外スイミングスパの両方が備わっています。 屋外プールと屋外スイミングスパは夏季に運営され、6月5日に予定されています。 共用調理場やトイレも完備されており、バーベキュー施設も炭やグリルをレンタルする形でご利用いただけます。 個別室内バーベキューも可能であり、当日現地にてお支払いください。 最大人数を超える場合は入室できず、客室内での肉類、天ぷら類、魚類の調理はできず、保護者同伴なしの未成年者は利用できません。 画像は実際と異なる場合があり、利用施設の紛失や毀損の責任は利用者にあり、火災危険物質は使用できません。 ゴミは分離して指定された場所に捨てなければならず、上記の情報はペンションの事情により変更されることがあります。 オンシーズン中、一部の客室の料金は変動することがあり、プールの運営は天候やペンションの状況によって変動することがあります。",
    "QA": [
        {
            "question": "ペンションはどこに位置していますか？",
            "answer": "当ペンションは巨済島を代表する海水浴場である鶴洞モンドル海辺から歩いて3分の距離に位置しております。"
        },
        {
            "question": "客室内にはどのような設備がありますか？",
            "answer": "客室内には快適な旅行をお楽しみいただけるジェットスパが設置されています。"
        },
        {
            "question": "周辺にはどのような観光スポットがありますか？",
            "answer": "周辺には風の丘があり、車では海金剛まで3分の距離です。外徒ボタニア遊覧船までは30分かかります。"
        },
        {
            "question": "ペンションの防疫対策はどのように行われていますか？",
            "answer": "フロント内には手指消毒剤を備えており、スタッフはマスクを着用して防疫を行っています。"
        },
        {
            "question": "ペンションでは何が提供されていますか？",
            "answer": "ペンションでは無料Wi-Fiと駐車が可能で、全客室禁煙です。"
        },
        {
            "question": "屋外プールと屋外スイミングスパはいつ運営されますか？",
            "answer": "屋外プールと屋外スイミングスパは夏季に運営され、6月5日に予定されています。"
        },
        {
            "question": "共用調理場やトイレはありますか？",
            "answer": "共用調理場やトイレも完備されており、バーベキュー施設もご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "バーベキューは可能ですか？",
            "answer": "バーベキューは可能であり、炭やグリルをレンタルする形でご利用いただけます。個別室内バーベキューも可能ですが、当日現地でのお支払いが必要です。"
        },
        {
            "question": "未成年者は利用できますか？",
            "answer": "保護者同伴なしの未成年者は利用できません。"
        },
        {
            "question": "どのような注意事項がありますか？",
            "answer": "画像は実際と異なる場合があり、利用施設の紛失や毀損の責任は利用者にあり、火災危険物質は使用できません。ゴミは分離して指定された場所に捨てなければならず、上記の情報はペンションの事情により変更されることがあります。"
        },
        {
            "question": "一部の客室の料金は変動しますか？",
            "answer": "オンシーズン中、一部の客室の料金は変動することがあります。"
        },
        {
            "question": "巨済パノラマケーブルカーがオープンしましたか？",
            "answer": "はい、巨済パノラマケーブルカーがオープンしました。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 473,
        "QA": 555
    }
}